求答案

屌你咁撚矇都睇唔到巴士裡面隻野有冇戴帽
仲有殘體字屌你老母

當司機熊冇帽
答案係2？

sor 9先岩

屌你老母